好心d醫護罷工唔成要返工，就唔好叫春話裝備不足啦

政府垃圾都唔係新聞啦，自己死要返工又叫乜鳩春都輸撚到一敗塗地仲咁多要求，唔夠裝你咪又係返，唔通又罷多次工咩屌你老母

拉

1

條路自己揀

2

樓主好快俾人批鬥分化五毛
係囉，其實僱主提供唔到安全保障，大條道理唔需要為佢工作

3

職工盟

其實真係輸得好肉酸，屌都費事